舉報五毛/假帳號 Facebook篇(1)

喺Facebook唔同page尤其是啲新聞page見到好多五毛/假ac 我就順手cap低佢地 希望大家舉手之勞一齊舉報

普通藍絲我就唔理喇 因為如果係真ac都舉報唔到佢地 我就集中搵到假ac